往事只能回味

閃光中的西窿